---
layout: "image"
title: "Laufkatze"
date: "2014-08-08T21:21:23"
picture: "DSC00231.jpg"
weight: "7"
konstrukteure: 
- "Pascal Jan"
fotografen:
- "Pascal Jan"
keywords: ["Controller", "bauFischertechnik", "Robo", "computergesteuert", "Taster", "Portalkran", "Fischertechnik", "Ft", "Kugelsortierung", "Motor", "Roboter", "Automatisch", "Tx", "RoboPro", "Computer"]
uploadBy: "bauFischertechnik"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/39195
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "39195"
_4images_cat_id: "2931"
_4images_user_id: "2086"
_4images_image_date: "2014-08-08T21:21:23"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=39195 -->
Die Laufkatze wird über eine Energiekette versorgt.
Die Feder gleicht Unterschiede in der Seilspannung (,die durch unterschiedliches Wickeln auf den Winden geschieht,) aus.